蔡英文以視訊方式和美國駐聯合國大使克拉夫特對話

#美台互動 #蔡英文 #克拉夫特

蔡英文以視訊方式和美國駐聯合國大使克拉夫特對話
Jan 14, 2021

RFA 自由亞洲粵語
202K subscribers

詳細報道：

在台灣，總統蔡英文14日以視訊方式，和臨時取消訪台的美國駐聯合國大使克拉夫特對話。
蔡英文感謝美國及克拉夫特給予台灣堅定的支持，也對於克拉夫特此次無法來台表示惋惜，期待未來能在台灣見面。
（台灣總統府提供）
#美台互動
#蔡英文
#克拉夫特

--------------------------------------------------

自由亞洲電台 (Radio Free Asia) 總部設在美國華盛頓，為言論自由受限的亞洲國家和地區提供完整而免費的新聞報道。致力以多媒體形式發送新聞，成為一個讓大眾獲得可靠消息的平台。

--------------------------------------------------

《訂閱自由亞洲電台粵語部頻道 》

【官網】
【Instagram】@rfacantonese
【Twitter 推特】@RfaCantonese
【Facebook 臉書】
【Google +】
【YouTube】
【SoundCloud】